星期二午餐一定係豉油皇豬扒飯！！

無得輸

飽到